Title: memoryhouse - the kids were wrong
Date: 2011-12-19 14:05
Author: marvin
Category: post
Tags: memoryhouse, music, subpop
Slug: memoryhouse-the-kids-were-wrong

Ich weiß schon garnicht mehr was ich über Memoryhouse schreiben sollen.
Die begleiten mich jetzt schon über ein Jahr durch die besten Zeiten
meines Lebens. Nun wurden sie ja von Sub Pop unter Vertrag genommen,
haben ihre EP neu aufgenommen und released...und jetzt gibt es den
ersten Vorgeschmack auf das neue Album. Ich find es super. Dieser Song
kling zwar ein wenig glatter als die Vorgänger, haben aber nicht an
ihrer zur Träumerei einladenen Gefühlswände verloren.

<p>
<script type="text/javascript" src="http://cdn.topspin.net/javascripts/topspin_core.js?aId=10084&amp;timestamp=1324299521"></script>
</p>
<div class="topspin-widget topspin-widget-email-for-media">

<object type="application/x-shockwave-flash" width="500" height="450" id="TSWidget115555" data="http://cdn.topspin.net/widgets/email2/swf/TSEmailMediaWidget.swf?timestamp=1324299521" bgcolor="#000000">
<param value="always" name="allowScriptAccess"></param><param name="allowfullscreen" value="true"></param><param name="quality" value="high"></param><param name="movie" value="http://cdn.topspin.net/widgets/email2/swf/TSEmailMediaWidget.swf?timestamp=1324299521"></param><param name="flashvars" value="viewtype=player&amp;baseColor=0xFFFFFF&amp;linkColor=0xB2B2B2&amp;fontColor=0xB2B2B2&amp;linkOverColor=0xFFFFFF&amp;widget_id=http://cdn.topspin.net/api/v1/artist/10084/email_for_media/115555?timestamp=1324002976"></param>
</object>

</div>
